古代人點剪指甲？

如題

咬

火攻

腳甲點用牙咬？

互幫

咬到呀
係有啲辛苦啫

每個古代人都係瑜珈高手

指甲鉗出現之前

啲人由小朋友開始就要學瑜珈

咁清朝啲女人要扎腳扎到變晒型果隻腳，真係你幫埋我果份

大家閨秀先會扎腳，粗重嘢由下人做

用你老母個閪黎剪

On9 當有趣
D回覆

嘻

This no funny ar

磨？

較剪
利申︰尻吹，見過D老一輩唔鐘意用指甲鉗用較剪

用過較剪剪真係返唔到轉頭嫁